鄧炳強︰憂年輕人守法意識薄弱 要防範本土恐怖主義

鄧炳強今早在香港電台節目《星期六問責》上表示，警方近期破獲的爆炸品案件中，發現有人製造恐怖分子常用的烈性炸藥TATP、遙控炸彈等，並發現有由鐵通造成炸彈、在炸彈中加入鐵釘，情況有如早年波士頓馬拉松的案件，企圖脅迫政府，屬「本土恐怖主義」，另檢獲5宗真槍案等，批評是非常危險，慶幸未有人受傷，希望公眾一同譴責。

就警務處增加開支及人手，鄧炳強表示，希望增加3個防暴大隊，令每個陸上總區有常規兩隊俗稱「藍帽子」的機動部隊，一個大隊約170人，即共510人。他解釋，日常可協助巡邏，當有暴動時亦有足夠人力，不用從警區中抽調人手，減低對日常警務工作的影響。

支那01唔貼link喇

港共政府：你班蟻民要記得守法，唔好影響我政權

你知道乜嘢係守法嘅咩？咁你班狗仲知法犯法？

年輕人︰憂鄧炳強守法意識薄弱 要防範黑警恐怖主義

咪撚戴口罩啦 曱甴強

如果想要人守法,唔該拉咗你班伙記先。

狗隊=本土最大恐佈主議組織

被定義本土恐怖主義
代表著我哋令到政權感受到威脅

Thanks 巴打

同節目入面佢話交通警打8字撞市民冇問題

當執法人員都唔守法 你憑咩要市民守法呀

只准州官放火，不許百姓點燈

憂警察守法意識薄弱 要防範警察政府主義

佢班冚家鏟明知唔岩都照做
咁係咪守法意識好強?

佢講狗屋入啲生輕狗？

國家恐怖主義

Rule by Law咋你班畜牲
你哋撚知咩叫Rule of Law咩

防範恐怖主義

「覺得啱就去做」有咩問題
覺得啱都唔做先有問題

香港警察：「知道唔啱都照做」

防範國家恐怖主義